{
    "atlas-scientific-ezo-i2c adapter settings": "atlas-scientific-ezo-i2c的适配器设置",
    "Bus number": "I2C 总线编号",
    "Search Devices": "设备搜索",
    "Unused": "没用过",
    "Address": "地址",
    "Name": "姓名",
    "Command": "命令",
    "Description": "描述",
    "Polling Interval": "轮询间隔（最小 10000 毫秒）",
    "General": "一般的",
    "Set Parameter": "设置参数",
    "DO Parameters Configuration": "DO参数配置",
    "DO Calibration": "溶解氧传感器校准",
    "Start Calibration": "开始校准",
    "Functionalities": "常用功能",
    "Find EZO Board": "寻找 EZO 板",
    "General Configuration": "一般配置",
    "Clear Calibration": "清除校准",
    "Atmospheric Calibration": "校准大气",
    "0 DO Calibration": "校准 0DO",
    "Factory Reset": "恢复出厂设置",
    "Change I2C Address": "更改 I2C 地址",
    "New Address": "地址 (97-127)",
    "Calibrate": "校准",
    "Calibrate Low": "校准低",
    "Calibrate Mid": "校准中音",
    "Calibrate High": "校准高",
    "PH value": "酸碱度 (0.0 - 10.0)",
    "PH Sensor Calibration": "PH 传感器校准",
    "Temp. compensation value": "温度20.4",
    "Set TC Value": "设置温度。赔偿",
    "Pressure compensation value": "压力 (kPA) 例如 101.3",
    "Set PC Value": "设定压力补偿",
    "Salinity compensation value": "盐度值",
    "Set SC Value": "设置盐度补偿",
    "IsPpt": "是PPT",
    "ORP Sensor Calibration": "ORP 传感器校准",
    "ORP value": "氧化还原值",
    "RTD Sensor Calibration": "RTD 传感器校准",
    "RTD value": "温度值",
    "Active": "积极的",
    "IsLedActive": "LED 有源",
    "Pump Parameters Configuration": "泵参数配置",
    "Dispensed Volume": "分配量",
    "Total Dispensed Volume": "总分配量",
    "Absolute Dispensed Volume": "绝对分配量",
    "Calibration Volume": "校准体积",
    "Pump Calibration": "泵校准",
    "Pump Control": "泵控制",
    "pump reverse": "撤销",
    "ClearDispensedVolume": "清除分配量",
    "Set Dose over Time": "随着时间的推移设定剂量",
    "Dose over time value": "格式：85,10 -> 例如10 分钟内 85 毫升",
    "Dispense Volume": "分配量",
    "Dispense volume value": "格式：15 -> 例如15毫升",
    "Set constant flow rate": "设置恒定流量",
    "Constant flow rate value": "格式：25,40 -> 例如25毫升/分钟 40分钟",
    "Pause Pump": "暂停泵",
    "Stop Dispense": "停止分配",
    "Find Pump": "查找泵",
    "EC Sensor Calibration": "EC 传感器校准",
    "Calibrate Dry": "干燥校准",
    "EC value": "EC值",
    "Set Probe Type": "设置探头类型",
    "Probe Type": "探头类型",
    "EC Probe Type Setting": "EC 探头类型设置",
    "EC Parameters Configuration": "EC参数配置",
    "EC(uS)": "欧共体（美制）",
    "TDS(ppm)": "总溶解固体(ppm)",
    "S(ppt)": "小册子(ppt)",
    "SG": "SG",
    "Set TDS Conversion": "设置 TDS 转换",
    "TDS conversion value": "TDS 转换值",
    "Calibrate Singlepoint": "校准单点"
}
